rap 係咪純綷有D節奏咁樣講野？

唔識欣賞 rap

唱歌係咪純粹有啲高低音快啲咁樣講野？
唔識欣賞唱歌